其實男仔送女仔返屋企真係必然？

住得近送都還可以嘅，但係如果住得遠仲要送嘅話個男仔好慘

出咗成日街已經夠攰，而且要送完條女返屋企之後仲要趕尾班車。如果唔好彩冇尾班車仲要俾返百幾蚊的士錢 其實大家各行各路可能仲可以早啲返到去做自己嘢

大家係prefer送個女仔返屋企/比人送返去？
定唔送/唔被送唔想麻煩到人？

唔送，因為大家有手有腳有眼耳口鼻，咁大個人識自己返

送啊，有風度返少少啊嘛，一個女仔好危險

識過個啦
我尋晚由將軍澳去到屯門都係7個字

想見耐d

男人老狗送男人返屋企

你揸車咁實係㗎，不過點解要將送返屋企睇做啲咁必然嘅事？

冇話必唔必然嘅
我自己就覺得 見多一陣唔好咩

你唔送我可以幫你送

住得愈遠愈應該送

其實轉兩程旺角小巴點都返到屋企

睇你有無心既姐

送黎送去都好攰 男朋友返完成日工出黎見一陣，就唔洗佢送，叫佢早啲返去抖仲好

咁又係嘅，
不過如果冇車嘅話次次見都要送嘅話好辛苦

我都係咁話 己所不欲 勿施於人，間唔中送就ok，但係次次都送就不了。大家都攰

唔係必然架
我一直都覺得有手有腳 屋企又遠 自己番好正常
但直至識到現任追我時已經堅持要送
我認真咁話過唔洗送 佢都會極man咁叫我收聲
跟埋我上車 嗰下又幾感動

你可以話佢係on9做爛市
但我覺得最重要係送嗰個係咪心甘情願
被送嗰個係咪識欣賞識珍惜

利申 見到佢咁真係好辛苦 比佢送到同居

而家香港治安差過美帝國咩?

蝻太恐怖

我會送男仔返屋企

晚晚車條女返屋企

如果真係夜就要送喎
你諗下你懶咗今次 聽朝見到條女比人姦咗上報紙
而你就早咗一粒鐘返屋企打機
除非你條女個樣好安全 一係就早啲出完街

好多難民

以前條女送我返屋企